有咩工月入五萬以上？

Lm

工程？

美容妹

計返工時，應該低過最低工資

做雞

職業連登仔

我隻狗

你好似係做工程我記得

你好似回過我個Post

好似喺人哋個post 你啱啱收工呀？

以前髮型師好似有

ptgf

教師

依加係咪三千1q

MNC中層就有

大學畢業之後做到30歲，其實好多工都可以有五萬蚊以上。

AO/EO
紀律部隊督察/主任
有牌工程師/測量師/建築師
中學老師
醫生/牙醫/藥劑師
飛機師
會計師 (有big 4 經驗)
銀行（部份manager 級）
律師

正正常常2/3萬人工，去到5萬既你至少要有尊門知識，基本上你問得呢個問題，安安穩穩袋2萬零人工，唔好諗咁多

數埋得九份都叫好多？

中學老師

有幾多gm位

咁又唔係剩係得呢九份，仲有其他工都可以有五萬蚊以上人工。例如： 視光師，物理治療師，語言治療師，護士(部分），精算師，consultant，Sales/agent (部分），大公司部份高級經理（HR/Marketing/IT)等等。當然唔係人人做到，不過入啱某啲行業有一定經驗升上五萬蚊係有一定機會。

AO 一入已經有5萬

G

Ibank Front Office freshgrad 都50k-70k
就算Middle Office 升到Asso 都過硬

你去中環試下搵個人，少過五萬俾我睇

連登師

電莖師 年薪幾千萬

麻雀館 100k以上

大班

問黎都多餘。
數都數唔曬

我份工

工程想5萬得 10+ exp 再rpe 差埋囉

笑咗 呢個難呀

你自己

其實成日講呢句唔悶咩？當你每日做足24個鐘，一個月做足30日，5萬蚊一個月，每個鐘差唔多70蚊

23/24 U grad
做6年EO 邊有5萬
測量都一定無 最快25/26 考到牌 但人工都係2萬幾

中環都有機會有
你去添馬搵個人試下

5-6年acting收緊5萬啦
早幾年4年倒就act
同埋ugrad係22

牙醫一grad就6萬幾，未計bonus

倫敦金？

中環間麥記應該有五萬樓下，你可以去搵下。其實真係有好多工作有五萬以上人工，只係你自己低人工接受唔到現實。我教你如果想感覺良好，可以去麥當勞叫加大餐，扮豪客。

連登仔做咩工FG都有$50k

多到嘔，不過你入唔入到？
無既啲成千萬既樓邊個買？
十萬就少，一係有多年經驗既專業人士，一係大公司高管。

工程有牌over十年exp先有
加埋工時，真係同狗冇分別

Civil 5年 4xk

不如問咩工多過三十萬月入啦

利申 超過

專業人事係 但我相信一定仲有好多工種可以
公營機構/大學 經理級
高級講師/教授
做生意既好多都得喇

鍵盤戰士，想要幾多都得

IT狗

製作人

禁少？

連登仔

工程師 測量師 月入十萬

中環嗰度真係一堆
十萬up都唔少

我睇公司d人工
幾乎係部門阿頭 5-9萬
AM 4 萬up
IT 最好 SA四萬中
希望幫到你

director 15 萬起唔計bonus
ceo 25萬

豐澤個top sales應該有

IT DOG

同馬會拎

FG

有d唔洗讀書既行業， 用體力同專業知識既工作

醫生、機師囉
一入就5萬啦

不如問咩工多過四十萬月入啦
利申超過

人地問咩工多過5萬
你就話自己超過30萬
想人讚下你叻仔呀？ 笑死人咩？

一定叻過你

我做緊果份 吊機手

90後

咁又點
呢個世界大把人都叻過我架啦,唔通我又要去理

測量狗邊有5萬呀

化妝師

最易應該係
AO/EO
紀律部隊督察
識個督察頂薪好似7萬幾

連登師
fg 50k

IT

Department head 定 team head 5-90k
前者就歪啲喎
同埋咩行業？

睇返個統計原來有學位既人入息中位數有33k
咁估計upper quartile 都有大約5-60k

妓女，開25日公，每日5Q，每Q500。每日62.5k

上開連登，D巴打話FG 呢份工個個都50K咁上下~
雖然我唔知FG係乜工種

AO 同督察的確係
EO 就未必

督察70k 你指係兩粒花？督察分見習(一粒) 坐正 (兩粒) 高級(兩粒一辦) 同總督察 (三粒)

FG 是 fresh grad 吧

果啲吹水居多，但睇返下面條link有degree做多幾年點都有4-50k

護士 唔升既頂薪都已經過5萬

高級max都84k，加埋allowance都100k
大把30歲左右

護士好易入行但辛苦工，教畜相對難少少入行但輕鬆好多頂薪有7-80k

PTBF，專接gay佬生意
好多人以為要比人屌屎眼，其實係錯
其實好多時都你你屌人
因為香港gay圈係淫零氾濫，而且對1仔要求好高，你唔屌到佢前列腺高潮佢係唔會放過你
但如果你做響個名，一晚搵六七千係好平常，做埋啲kinky野可以搵到過萬都唔奇

對開發屎眼呢方面冇興趣

銀行sell信用卡都有啦。

高層嘅話咩工都過

月入達10萬
吹奏測量師時間到

測量師 要睇下有冇學位 邊間有料大學
有啲測量師得2萬

IT 做得8年+ 多數過

事實上香港有錢人真係好多，手持幾千萬物業既已經係好平常，連登仔唔好再做井底蛙。
當然fg有5萬既一定唔多，但degree唔係讀乞食科，出黎做左幾年野點都有3-40k

護士

喜茶老闆，一百萬一個月

投資者

Freshgrad

做我

你係KIM ROBINSON級數就得

一定升到職?

個D地方唔駛請文員/RECEP?

做生意既一年衰幾多又唔講?

中位數係33K即係大陪分人33K，而FG你估係大部分定少部分?
估計係大部分人FG低於33K，然後用十年升到33K，之後好彩就33K呢個中位數到退休，唔好彩中佬就已經被人壓價。

發少D夢啦，後97時自殺最多既就係呢個數左右個D，死唔去既都要學人做返前線即係萬幾蚊個D。

考到就係 你知唔知專業資格試一年有幾多人過到？

搭棚師傅 $2000日起跳 仲要唔洗交稅

咪就係
根本月入過5萬既人 全香港俾盡都係個幾%人口
但係啲樓價就間間都六百萬

24-34肯定佔左大部分人，以前得2大有學位人數唔多，加上讀大部分乞食科人工唔高，讀下專門少少既科做幾年野已經過30k

一間學校得5-10個唔係gm位

我諗呢個數政府出左唔少力 同埋應該會越黎越低

中環有大量衣著華麗而無料既人

連登仔自己唔上進搵得十幾k人工就呃自己全港都係呢個水平

月入五萬係香港都係基層

以前得兩大都好多年前啦喎，而家198X年既都係七大時代老董時讀大學，90-80後就係你講既2X-3X歲，即大陪分人，都係33K
乞食科個D唔討論啦，你數據係得咁多，就只可以推論到咁多。
仲有3X歲後既世界係個班廢佬，人到中年人工就唔上唔落唔好以為會人工係會一直升。

辛苦錢

大家繼續坐井觀天啦

講埋誠仔秘書呀笨
全部阿婆都知既野

都話我月入四十萬 你得三十萬點會叻過我
唔好話你搵多過四十萬
如果係 你一早想搵人讚你叻仔果陣就唔會問多過三事萬而係多過四十萬啦

Po 稅單啦

設計

你po先囉 po完實大把人讚你叻仔既

一齊po啦 大家都叻仔

船長

Post呀

馬房練馬師，助理練馬師

仲有放射技師、放射治療師、職業治療師、Lecturer 、Research Officer, Radiochemist, Radiobiologist, Physicist, etc.

自己做老闆

nike啲staff 咪無

空姐

Big 4 任何工最後都一定有50,000一個月

唔洗數喇
不如簡單d講
即係大部份專科或者 政府officer 咪得囉

工程 3-4萬唔難，但要上5萬真係好難

youtube爸

大撚把少過五萬啦

三千1q你就想喇

三千拖手仔ja

痴線

巴打係咪做hr

你俾人呃錢

呢個POST D人全部過50K啦

你敢我一定敢 廢事你鳩吹撚屌走數 垃圾唔好到時笑死人

做雞10k日tim

年少無知 想問月入廿萬既成功人士平日點洗錢？

大把啦
學位職系當你22歲pt15
30歲都差不多50k

不如講下無學位
有但係唔係揾食科
入唔到政府可以點

東南亞旅遊體驗師

team head

私人教車師父

中環7仔

最低工資係34.5
一日有24個鐘
一個月最多31日

即係全年零休息咁返工
工程無人人工多過26000？

測量師
諗下好啦

搵5萬以下既人會問你 '咩工先有5萬以上'
5-10萬既人會同你列出一大堆職業 例如醫生,律司
10萬以上既人會同你講 用下腦就會搵到

做吸屎好似都幾高人工

又要話po又要人地po先 我夠可以將你原句copy
廢事你鳩吹撚屌走數
無膽po就唔好哂時間

淆底獸
垃圾咪認囉

叻仔叻仔啦
開心啦月入30萬
唔同你浪費時間 拜拜

走住屌

呢啲post 次次都一堆人話自己幾十萬，然後永遠一張稅單都見唔到

嘥鳩氣兒登仔

計你 5萬一個月 , 一個月有31日 每日做足24小時
50000/31/24 = 67.2043010753 點樣低過最低工資

條友平行時空返黎

公院護士無升職做大約8-10年會有5皮
私院會快D, 大約4-6年, 睇下你去邊間私院

性交轉運師

知道咗又有咩用？

頂薪老師

兒登仔鳩吹大會
我日薪五萬㖭呀

認真回你
i大做個講師仔就差唔多5皮

fg

賣腎，一次十萬添

八成工做到最top都會有

雞
月入十萬都唔只

OL果D好多都萬幾蚊炸
不知民間疾苦

繼續數：
Statistician, Social Worker, Optometrist, Epidemiologist, Trader, Fund Manager, Project Manager, Assistant/Associate/Full Professor, Research Associate/Fellow/Scientist , Visiting Scholar, System Analyst, Occupational Safety Officer, Occupational Therapist, Construction Safety Officer, Ship captain

其實5萬真心唔多，到你有5萬一個月既時候

你會發現周圍既圈子通常係找比5萬一個月更多既一群

我只係某大公司既專業職系，依家5萬up, 不過已經係全office中既中下水平，平時一齊食飯既飯腳都係平均7-8萬

駁唔到

好認真架，個個有車有樓有工人，平時食飯傾既就係錶，車同旅行，有時會令在這圈子最下層的我都答唔到嘴

btw,其實在大公司專業職系，5萬只係中層職位加幾年經驗就有

同職位既最少都有一個master, 上多級通常加多個mba, 所以唔好信d連大學都無讀過既人鳩up, 雖然的確唔讀書都可以成功，不過讀多d書條路真係易行好多

所以我咪話駁唔到

連登 fg 50k

中層係指Director 定manger ?

KOL haha

聽講揸支唇膏影吓相一萬幾千一個post

邊行你公司屬於？

manager
Sr manager已經7萬up

仲有，呢個圈入左去之後唔係只影響自己，更重要既係影響下一代

當有返咁上下，安排仔女讀名校係理所當然既事，入到去，你會發現大部份家長都好有料，唔好話5萬一個月，50萬一個月既都有，在那圈中，5萬真心又是最底層

屌喇星 原來我underpaid得咁撚多

MNC？btw我嗰間真係top 10黎
但我唔係top

放工去IFC樓下間酒吧問下，搵個少過10萬都要d時間

算係MNC。
不過我啱啱入職冇耐，前公司做am。
家下新公司就M，人工得3xk

咁規模都唔同
呢到AM 3雞頭
M就5雞up
都隔成個gap

連登仔fg就50k

你公司邊行？

幾多年經歷？

13年

做邊行？

FYI, 我7年exp, mgr 都過50k.. 仲有2-30%花紅

係ibank做IT
每月5.5萬係有時要pager on call同星期六落change
但計返你個時薪x2
Pager每日1000

每月再多2萬
Bonus 3個月至6個月

Finance Dept其中一part。

有沒有牌？可以差好遠

梗係冇
唉，都唔知條路點繼續行落去

如果想喺呢行發展...
盡快考個牌..

認真答，我做MNC AM，做左7年，年薪70萬左右
再升做M應該年薪有100萬up

公司乜行業？
你自己做邊一個範疇？

工業，做tech

Youtuber

特首

馬雲一個月十幾億

做M先3xk poly仔視光fg已經3xk

不要再說了

要搵5萬起碼4 5年後先有

月薪3-5萬佔最大多數 但交既稅都唔夠最勁果8000幾人多

吊機點入行

哇好叻仔

利申父幹，我認我垃圾

公墓猿

交稅就有份福利就

倫敦金

連登仔吹到個個醫生都月球人星球人
但年薪500萬以上都只係8000幾人

留名

巴打點計？你一個月有六十日定一日返48小時

認真，大把萬五

director揾5萬？

雞

15-16

香港紋身師頂級果班唔止啦
jimmy yuen,murklai,gabe果d每日6-8000個個月full哂自己計喇
不過專業手藝無得計ge,佢地仲要係老闆

大把專業手藝一日搵一萬起

呢個睇人啦
有人五十萬都得
有啲人就會窮

而呢堆工大部分連登仔都冇得做

係 真係正，做自己鐘意既野又搵到錢

做生意就遠遠唔止啦

地盤三行裝修 如果自己打自己工 一萬起一日真心唔難
利申 搭棚師傅

公營醫療/非專科邊有咁高

呢堆工升咗就唔止五萬了

大工紮鐵佬
2300一日
返25日
朝八萬晚五半

手殘

二十幾呀

410k

創業 但要本
而且好似賭錢咁

Ibank Front Office freshgrad嚟講頂多3萬多啲啦
Asso有6,7萬既

收皮啦，我識人做工程番5日 10-6 60k

香港根本無窮人！！

人地講月入

你個價邊度嚟
top tier ibank點會係三萬

Too tier ibank back office fg 都有三萬尾

月入三十萬會上child登，你話笑唔笑死

篤下計數機先講

老師點30歲五萬？
就算我當你舊制讀3年大學（已經唔計你要讀多1-2年PGDE)，21歲畢業，比你用而家個薪酬表黎計，中學GM做9年都係pt 23，30歲月薪大約四萬四

講到好多人做到SGM咁

IT 狗 做ibank 都唔只五萬

Agree 以前教書勝在穩定
而家已經係難爭難做既行業

MS, JPM, UBS Compliance analyst grade (最junior) 28K up，無3萬尾囉 仲要compliance已經係BO人工中上，根本無得同FO比
Analyst 28 - 40K
Associate 40 - 55K

識唔少同事10幾年教學年資，轉左10間學校，仲要而家果間唔足point

利申：兩年年資CM仔，比人壓緊價

如果你為左搵錢, 你搵10-15年已經好夠....
假設你用20年時間令自己搵到月薪10萬, 你有15年時間搵, 就有1800萬
咁你人生用左35年 就剛好60歲左右.. 所以你搵一份工係會令你4X歲就有10萬月薪會易D計劃人生

31日x24小時=744小時

$50000/744=67.2

原來最低工資已經升到$67

我2012年入你上面提過其中一間bank grad programme 做IT狗係三萬尾
就算ops 都有三萬中

唔識compliance 果邊既人，can’t comment

有冇pgde
而家連拎教師資格都難爭到嘔

因為好似醫生係用自己公司報稅

好多*

有，fg就讀PT pgde，果兩年係間中學做TA，要教書，人工13k

考到牌至少都有3皮幾

Grad programme唔同，人工高啲㗎，at least 35-38K，Grad programme似MT，兩三年後上Asso，但以我所知無training無job rotation，純粹請條友返來做junior
Grad programme有IT/Ops，我諗我知邊一兩間，我都做過 唔好互爆啦

一間學校既sgm人數有接近20人

保險倫敦金個班自僱唔計，計埋應該高到嚇死人

全港有506間中學

一年幾萬個大學學位，全部都係讀乜師乜師？

成為連登仔之後大學畢業即有，見工時技能格填埋持有連登會員帳號乙個即可

得等又一班sales或者on9拎人地d稅單，戶口黎打飛機